致香港人：香港加油！天佑香港！〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-06-12

致香港人：香港加油！天佑香港！〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-06-12

含撚都似

又燈

燈少次好冇

蕭生真係香港良心,好感動